Quel est le problème d'interface rencontré?

(Ce qui s'est produit.)

Quel est l'affichage attendu?

(Ce qui devrait se produire.)

Détails Supplémentaires

(Détails si nécessaire.)

Capture d'écran du problème

(Capture d'écran si disponible.)

/label Interface
